抱住兩廳雙套 任你含

居屋？

我屌你老母
居你老母
屋你老母
抽籤？
抽你老母

以為改詞 唔岩音既

馬路戲院商店天空海闊 任你行

唔撚係改歌詞
抽個垃圾居屋咁撚難

兩廳雙套賣8-1000萬 我屌梗係任我行啦